Gal Gadot 拍《埃及妖后》再同神奇女俠導演Patty Jenkins合作

導演派蒂詹金斯（Patty Jenkins）與蓋兒賈朵特（Gal Gadot）在接連合作了兩部 DC 超級英雄電影《神力女超人》（Winder Woman）後，根據 Deadline 報導，兩人將於全新的傳記電影《埃及豔后》（Cleopatra）再次合作。

描寫《埃及豔后》的電影曾在 1934 年及 1963 年分別由克勞黛考爾白（Claudette Colbert）、伊麗莎白泰勒（Elizabeth Taylor）主演，而多年來好萊塢也不時有再度翻拍的計畫傳出，演出人選曾鎖定安潔莉娜裘莉（Angelina Jolie）、女神卡卡（Lady Gaga）等，而曾有望執導的導演包括李安、大衛芬奇（David Fincher）、丹尼斯維勒納夫（Denis Villeneuve）等。

而在 Deadline 的報導中指出，此次的《埃及豔后》計畫是來自蓋兒賈朵特的想法，接著她網羅了《隔離島》（Shutter Island）編劇萊塔卡羅葛萊迪斯（Laeta Kalogridis）進行研究以及塑造故事樣貌，隨後蓋兒賈朵特、派蒂詹金斯以及擔任共同製作的查爾斯瑞文（Charles Roven）以視訊會議的方式介紹給潛在買家，最後由派拉蒙影業擊敗環球影業、華納兄弟影業、Netflix、Apple 等取得發行權，現在萊塔卡羅葛萊迪斯也開始著手進行真正的劇本編寫。

有無巴耶克

好彩冇搵lady gaga 做人類史上最靚歷史女角

無形者
睇佢唔到

elizabeth taylor born to be cleopatra
認真女俠啲戲咁屎 唔睇好佢carry到個角色

係Denis Villeneuve 就好

Patty Jenkins 我都冇咩所謂，不過見到係Gal Gadot做就即刻冇癮

除定褲

而家D西片攪咩, 唔係創做經典而係不斷翻拍經典

埃及妖后駛撚演技咩

點解唔使?

netflix都夠膽擰版權拍

勁燒錢

你有無睇1963版本架

Elizabeth Taylor同Gal Gadot唔同cup數喎

都係撐大對眼扮靚整幾個惡樣就得啦！
不過派記上次番拍賓虛都蝕撚死
家下重敢重拍埃及妖后

得罪講句，
Gal Gadot只得外型，
毫無演技可言。

你應該無睇過elizabeth taylor 63版做戲
但得罪講句 Gal係連撐大對眼扮靚整幾個惡樣都好bad acting

佢喺44秒嗰個反白眼真係 好似死刑犯上刑場 心諗： 不如一槍打死我

elizabeth taylor 靚到痴線